集氣！而家就去投訴TVB

廣東話都未講得正代表香港？
翻去做譚仔阿姐啦

廣播內容不符
呢個應該係香港動物小姐選舉

我拉隊

咩事？

睇熱門

支持 唔要猩猩

係都係投訴佢係咁sell big big channel 啦...

憑咩代表香港 改名做TVB小姐啦

100%內定猿人做冠軍

有冇人知港姐泳裝環節第二首歌係乜

最上鏡小姐已經呆撚咗

樓主我屌鳩你老母
早幾日唔做 宜家先做
個行動理由仲要係咁撚戇鳩白痴
收皮啦你

早幾日

Push

唔係呀，都幾上鏡，幾突出

屌你啦 民生問題又唔投訴？
東張西望呀講緊 明未呀

支持大家投訴
不過負皮就比硬樓豬

我有睇東張西望？

我都冇睇 不過上得多連登都知啦
唔上連登 起碼facebook都有提啦
派撚夠膠未
咪話我睇死你 如果今次選港姐合你心水
你咪又覺得tvb冇事 唔撚使投訴

咁主觀既你

其實你睇唔睇得出呢個係回帶post黎？

！

你用咩戇鳩理由 我咪屌鳩你啲咩

算啦 唔好再柒啦
翻去睇下有咩投訴tvb post先